之前會係茶樓飲茶standby個班車長今次去晒邊?

平時講到好L偉大咁
九巴醒水3點幾應該要叫醒d車長standby la
話知你冧樹冧橋，都要standby左先